致阻膠：你們的阿Q式精神勝利法唔work架喇

兩個月黎我一直呼籲大家要勇武升級，而家各位手足終於進化以武制暴，值得表揚！大家一定要繼續升級，文武雙修，放膽制暴，希望文宣組都可以配合，多鼓勵市民克服暴力潔癖，走上前線，一齊衝

市面上好多阻膠，好鍾意用阿Q式精神勝利法，將逃避當成勝利、將懦弱當成克制，咁同毛澤東將逃亡講成「長征」的厚顏無恥有何分別？不特止，仲要將逃避懦弱包裝成戰略、醒目、有腦，仲自我安慰話「我地要打持久戰」，持你老母呀？其實你地有幾多資源同一個政府—準確Ｄ講係兩個政府（香港＋中共）— 玩持久戰呀？天真嬌夠未呀？ 你地爽快Ｄ承認自己貪生怕死都冇咁嬲，前線都唔會怪你

緊記：攻擊就係最好的防守，要令藍絲消失，靠把口屌係冇用嘅，擸架生啦
點都唔割，只割阻膠

抗暴無罪 還拖有理